【競猜】波叔上次財政預算案，戇鳩鳩派海洋公園飛，今次會做有乜戇鳩野？

上年派海洋公園飛，厚起面皮自稱係 “財政哲學”

今年估下佢會做乜戇鳩野？

派多次海洋公園

咁撚係掛

迪士尼囉

波波劏房現金券

粉！！！！

咁都鳩？明有利益關係

宣佈辭職

派冒險樂園代幣

派深圳惠周機動遊樂場飛。

派黑手套

仲駛9問，繼續派膠

邊到拎張飛

上年話派錢既

派左去邊

派高鐵飛

窮苦學生國情教育團

覺得會 之前攪嘅 將體驗飛機 變 體驗高鐵

分分鐘派喜茶卷 想同化我地